唔計政見 覺唔覺得做男人做到好似姜舟咁 真係人生無憾

講樣貌 姜舟唔算好突出但都稱得為陽光男孩溝死女 又夠高大 黑黑實實咁

講事業 30 幾歲有車有樓有名氣 KPOP界未來龍頭

講感情 識到個大波隊長 仲要間公司咁有錢 根本係所有男人既夢想 女友仲要幫佢擋風擋雨

講真唔計政見下 姜舟真係算完美男人 有佢兩成都心足

30幾歲？

個樣似30

2.5/10

爺爺咩政見

25歲就死點都有憾嘅

人地96年都未夠30
N年前同佢擊掌過
真係好撚高好大隻好有暖男感覺
一上到台跳舞唱rap又有另一種感覺
大山婆就爽啦屌

姜舟就爽啦屌

咁佢係咩政見

真心唔知佢紅咩
樣柒 唱歌難聽 跳舞普通
係副歇見得下人